［巴絲都入］會點氹發脾氣嘅女朋友？

或者 絲打們男朋友會點氹你？

主動幫佢奶西

主動幫佢含返同俾佢屌到射

你同我跪低！

含佢

一個正經答案都冇

整甜品

攬攬

攬攬錫錫

氹你老母！幾廿歲人發脾氣仲要氹？

攪攪錫錫

我都覺得係 攬攬下就冇事

攪攪

但唔係即時好翻喎

食物

下 氹乜 男朋友從來唔氹我

睇人
我果陣試過拉返高佢衫領
話唔想俾其他人睇
佢已經乜事都冇
完全冇氹過

女朋友send咗呢個post俾我

叫你學頭幾個回覆

咁嘈交嗰陣會點

自己唔開心完死死氣搵番佢

冇，有d耐性唔好發番佢脾氣，同佢講sorry

冷戰直到忘記